我想問件垃圾何超蓮為反修例事件做咗啲咩

佢創辦嗰個smile with us唔係好鍾意搵義工幫人嘅咩？
唔係好想香港人開心嘅咩
點解完全忽視晒無理過最近發生嘅事，不聞不問

人地有個大陸仔男朋友就唔好為難人地啦

我發覺 連登仔 好喜歡逼人表態

人地成個家族都要靠大陸搵食
出來表態支持抗爭, 隨時害左成個家族, 你知唔知後果幾嚴重??

老實講句, 我覺得明星/名人, 只要唔出來公開撐政府, 已經算係有良心
無謂逼佢地一定要講到明支持示威者

名人 明星依啲你做乜嘢要理佢

後果有幾嚴重呀 如果啲有權有勢嘅肯企出嚟香港政府撚敢咁惡咩

唔係澳門人咩？

有權有勢？政府？

香港政府 背後是中共政府
你睇下 大劉 咁惡, 對住中共都要跪低

基本上係得 李嘉誠 唔驚中共
但李嘉誠 都唔敢公開反共, 有時都要對住中共 講番幾句客氣說話

香港政府 唔可怕

連建制派 都敢屌鳩林鄭

可怕既係背後既中共政府

咁沈旭輝又如何 宜家已經喺處於道德底線
唔出聲已經係人渣

換著你係佢，你都唔會出聲啦，出咩聲都死

你要咁數既其實娛樂圈大把人無表態
咁你唔通以後有呢d人既戲/音樂/表演全部唔睇唔聽咩

可能呢班人心入面都有自己諗法，但為左利害關係同埋飯碗無得出聲

做手天使

呢種背景既人你期望佢知民間疾苦係你太天真啫 佢唔講係好正常 都無反差
唔似迖哥 反差太大先至有咁強既爭議

之前好似po過白絲帶story 定相
之後del返